今季冠軍教訓咗上季冠軍

今季仲勁過上季

叫班馬撚點覆

我阿

做球迷點可以做得咁自卑

阿狗心臟病發，而家搶救緊

係講講緊FA飛機cup冠軍？

今季冠軍